[貿易戰][中國戰線]將抗爭之火帶返中國

國際線搞得多
點解唔搞下中國線
中美貿易戰之後
中國經濟有無差到大家心裡有數
當大家都支持緊中國簽定貿易協議

點解我地唔支持下美國同中國呢

我諗到幾個口號

保住人幣，達成協議
fight for money, sign the trade deal

不要咀炮，只要承諾
No more lie, just need sign

守住工廠，開放海港
Save the factory, Open the industry

劣圖

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

開錯台